# Nedir
lorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit ametlorem ipsum dolar sit amet

# Bilinmesi Gereken Kodlar
`python -m` : kütüphaneyi ve özelliğini terminalden kullanmak için kullanılır
* Örnek: `python -m django --version`





# Kütüphane ve Frameworkler
[[Django]]: Web geliştirme için framework.